仲有8日

就唔洗再睇班愛侵力係度打飛機

啊